買架價值自己一年人工既車 係太貴定係正常

我朋友一年人工大約40萬到 有自己車位
想買架suv 新車
平日就型型地車女女
假日就車兩老同隻狗去遊山玩水
考慮緊q3 x1
好鍾意Xc40但又少少over budget

其實究竟買架值自己年薪既車
係太貴 定係正常？

正常啦 最好比多少少買xc40！
一年人工咁貴 比心機儲下錢遲啲再買啦！

斷估你朋友（即係你） 唔會年年換下話

Q3好似黎緊改款啦WOR

好似改左新款無幾耐咋喎
如果真係就改款 再等下都得既

我朋友諗住長揸 揸到劏

近年Q5同Q7都叫做內外大改
新就出左Q2同黎緊Q8
Q3除左曾經facelift左個頭就冇咩大改動
之前都有諜照影到Q3成部車都貼晒貼紙試車緊
應該依一兩年會公怖改款跟番宜家Q5咁款

你結婚都唔只1年人工啦

買車同買老婆差唔多

咁我寧願買架車

有車位已經贏左

有買貴冇買錯

唔好買AUDI啦
買全新，轉款快過你轉工，一轉款就蝕錢
同埋咁"抵玩"有原因
好似D電器有時間制，玩幾年就呢度壞果度壞

利申: 賣車

有車位仲諗?買啦
車位月租回報又唔高
自用當慳番3,4千

買車渣買得起既左計右計值唔值不如唔好渣啦

之前睇過話最好買半年年薪既車

同意

樓主可以考慮埋 GLA，舒服D，冇X1 咁膠

我鍾意gla coupe個款多啲 但係又係over budget

巴打講多少少
耐用性黎講 Audi 會輸bmw Benz？

上二手車網睇下d價錢
你就知

audi d 電器 / 電線 唔知點解
定時定候 就會有小問題
去車房摸一摸就三兩千

地盤車 benz 寶馬 波子都見得多
Audi真係小之又小 掂唔掂有眼睇
幾年前有朋友仔要用我架7人車 （10系alphard)
好似要接四大長老
佢就用部A4 同我換左一個禮拜
諗住都有so 舊換新玩陣
又可以扮型 食下女
就咁岩渣左第三日跪左
佢一手買左二年 搞到拖返原廠搞
我就要on99 坐的士 （佢比 ）
呢次之後 我唔會睇或者諗出audi 車
就當我黑仔 同audi無緣

tt
rs
新車果d 咪ok
過左蜜月期
好似話關d 環保膠事
一老化就脆 然後短路 要番廠

咪玩啦師兄 仲出q3

睇到樓上巴打啲經歷 唔考慮audi喇

GLA250

有車位已經贏左
不過x1好細車老人家好似唔係咁舒服
audi就 身邊幾個朋友揸都整到仆街